擺李嘉誠上枱 - 馮睎乾

擺李嘉誠上枱 - 馮睎乾

（互聯網）

董建華、梁振英兩位不甘被退休而空虛寂寞凍的過期特首，近期再度屎橋，搞了個「香港再出發大聯盟」，期盼樂善好施的香港人替他們刷存在感。

無鏡唔該照下篤尿，兩位老海鮮一個腳痛下台一個冇得留低，在位時神憎鬼厭，離任後添煩增亂，加埋個唔死都冇用嘅八婆，名副其實禍中亂港三人幫，全部額頭鑿住「LOSER」五大字母，鐵證如山不容抵賴。

沒有董建華和梁振英，香港早已乘風破浪，哪會蹉跎歲月淪落到今天「再出發」？就算再出發，都無理由靠你們的「香港失敗者大聯盟」帶領吧？對不起原諒我說話比較直，如果弄錯事實，歡迎指正，但董梁兩位夠膽否認自己是losers？

夠膽的話，就不用擺李嘉誠上枱了。說你是「失敗者大聯盟」，並非歧視，我是客觀中立完全按事實陳述的：這「大聯盟」的網頁，甫上架即掛掉，出師未捷網先死，想唔認失敗，其實好難。建議董梁兩位諮詢一下曾鈺成，曾先生辯才無礙，應該可就以下題目寫五千字解釋：「為什麼『大聯盟』連網站都不能出發，卻仍然可幫助香港再出發？」

網站掛了，很可能跟李嘉誠先生有關。網頁上載了所謂「發起人」的照片，在董梁之下，還有譚惠珠、李嘉誠和李慧琼的照片。真是荒天下之大謬！「失敗者大聯盟」應該是失敗者們同坐一條爛船，朝萬丈深淵再出發，或三五廢柴圍出一個爛爐，仆出一條新街。喂阿伯，「失敗者」關誠哥咩事呢？

就算你老懵董，都唔係發雞盲，無腦也請你睜開眼：董建華、梁振英、譚惠珠和李慧琼四人的尊容，學顏純鈎先生話齋，就是「一幫牛頭馬面」，五歲小童也看得出和李嘉誠的氣場截然不同。莫講人生成就，連顏值都輸九條街，你還好意思用人家的照片去抽水？據大聯盟秘書長譚耀宗說，這是秘書處職員不小心放上網的。

騙徒手法層出不窮。擺李嘉誠上枱，無論他是否自願或知情，五毛都可帶風向指他「投共」，離間一下黃絲。我懷念張子強，至少，張子強勒索是夠膽承認的，這高尚情操在一些國家領導人身上都沒有。

馮睎乾
電郵 :philomusus@gmail.com

精挑細味 籽想好食，即like「籽想好食」FB專頁！

返回最頂
123
06:00am【名店教煮】意大利粉起源地竟然係中國！？ 米芝蓮星級主廚教你揀靚意粉整傳統卡邦尼
10:43am中環Blue Bottle開幕 未開門排過百人 等60分鐘才入場 $34起飲濃縮咖啡
10:38pm【法甲腰斬】9月前禁舉行大型體育賽事 法國總理：今季法甲已完結！
06:00am【玄來有機】雷神羅富全最佳組合！「成名」作唾手可得（唐碧霞）
06:00am【九駒谷中初體驗】兩試谷閘全上名！「喜駿之星」轉場大蝦細
08:15pm【焦點燃論】林鄭換班「武進文退」 北京圖謀加速23條立法
09:44am滑翔傘「迫降」西貢大網仔路 飛行員險捲貨車底
12:05am【武漢肺炎】太平清醮取消搶包山飄色 包山塔大縮水 商戶料明生意跌半
11:05pm【食蛋糕前傳】黎振燁陪朱智賢睇醫生 再到偷食老地方摸黑調情1小時
10:00am【兩會日期敲定】全國人大下月22日召開 全國政協下月21日召開
07:56am【武漢肺炎】美確診破100萬 北卡州現全美首宗人傳狗
12:01am【財經論壇】政經夾擊下的油價風雲（劉夢熊）
06:00am【獅城直擊】政府鏡頭監控市民防疫 無罩跑步停低即票控 居星港人：市民好守規矩
06:01am【火炭西餐】地盤判頭賣樓轉行 夫妻檔賣西餐 必試24吋長蛋白卷 暴躁老公收晒火：要有優質時間同家人相處
12:01am【揸的士幫補】疫情變長跑冰封教練收入 紀嘉文轟政府：7500蚊係侮辱
01:22am女子旺角鬧市遇劫 休班海關與熱心市民合力擒賊
12:00am【衷心感謝】訂閱稍回升 黎智英：將推出贈閱券 望大家支持
06:50pm【搭上朱智賢】賤男黎振燁嗌離婚 連日搬行李大肚老婆產檢都唔理
12:01am【武漢肺炎】中菲抗疫宣傳歌爆南海「口水戰」 辣㷫菲網民：尊重我們的主權
06:00am【武漢肺炎】美國重啟後餐廳跟香港一樣 侍應戴口罩食客要量體溫
09:26am【全球救市‧不斷更新】消費者信心數據疲弱拖累美股 港股高開210點（附互動圖片）
06:00am【名店教煮】意大利粉起源地竟然係中國！？ 米芝蓮星級主廚教你揀靚意粉整傳統卡邦尼
10:43am中環Blue Bottle開幕 未開門排過百人 等60分鐘才入場 $34起飲濃縮咖啡
10:38pm【法甲腰斬】9月前禁舉行大型體育賽事 法國總理：今季法甲已完結！
06:00am【玄來有機】雷神羅富全最佳組合！「成名」作唾手可得（唐碧霞）
06:00am【九駒谷中初體驗】兩試谷閘全上名！「喜駿之星」轉場大蝦細
08:15pm【焦點燃論】林鄭換班「武進文退」 北京圖謀加速23條立法
09:44am滑翔傘「迫降」西貢大網仔路 飛行員險捲貨車底
12:05am【武漢肺炎】太平清醮取消搶包山飄色 包山塔大縮水 商戶料明生意跌半
11:05pm【食蛋糕前傳】黎振燁陪朱智賢睇醫生 再到偷食老地方摸黑調情1小時
10:00am【兩會日期敲定】全國人大下月22日召開 全國政協下月21日召開
07:56am【武漢肺炎】美確診破100萬 北卡州現全美首宗人傳狗
12:01am【財經論壇】政經夾擊下的油價風雲（劉夢熊）
06:00am【獅城直擊】政府鏡頭監控市民防疫 無罩跑步停低即票控 居星港人：市民好守規矩
焦點 全部 要聞 突發 娛樂 兩岸 國際 財經 果籽 飲食男女 體育 賽馬

我懷念張子強，至少，張子強勒索是夠膽承認的，這高尚情操在一些國家領導人身上都沒有。